{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 서동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、パーティールームなどの特殊客室の場合には、実際の入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックインの利用時間のご案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際の入室人数は確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否を確認するためには、提携店に直接問い合わせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、提携店の事情によっては入室拒否となる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室拒否によるキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益はありますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインの利用時間は午後4時からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 374
    }
}